莫拉達： 我不需要再證明自己實力

Spain international Alvaro Morata has insisted that he does not have anything to prove to Real Madrid manager Zinedine Zidane.

"I don't have to prove anything to Zidane," he said, according to Marca.

"It's not like I'm still a Castilla triallist. The coaching staff will decide if I belong at Real Madrid.

"I will give my best to compete for a place in their plan.

因為你無實力

叫我?

老鼠無論國家隊定球會都好過莫拉達

但佢曾經都風光過

諗住離開皇馬有得踢正選可以發圍
點知柒到

佢完全證明左啦